有咩office工啱廢人做？

有樓收租 但係要做下樣俾父母睇

咁不如part time番算啦

想穩定d喎

好葡萄樓主

點解咁講

aco

都有諗過

認真問啊 點解冇人理我

政府工

做老細囉

拎一半租黎賭波
日咪夜咪好快買多間

做老細一開始親力親為都辛苦喎

唔賭

佢又唔趕住賺錢
慢慢做都得啦

你又唔趕住賺錢
慢慢做都得啦

淨係planning都夠你頂半年至一年

唔啦 唔想做老細

所有office ge admin

oa

咩嚟？

唔啱我俾我嗰份你做？
最多人工我收

政府